棺材本買匯豐，大藍壽，有保證，又有股息，好過擺銀行

如果聽個仔講買騰訊，已經一個double
港台害人不淺

buy 1478 better

依家已經出現左匯豐苦主大聯盟
仲話買匯豐最好
😌😌